LTE LAA用 5Ghz 頻譜 長遠嚟講係咪會影響咗 Wi-Fi嘅覆蓋？

聽講Smartone已經係旺區用咗 ，咁其他電訊商跟機果陣 會唔會搞到5Ghz 頻譜擠塞？

Yes

lm